小妹第一次去bf屋企吃團年飯，住公屋的，去完想嘔啊

是咁既，（先自爆）小妹一直住私人屋苑，出入有司機的。而小妹今次的男友比較草根，住在公屋區，咁他和媽一起住，男友叫我去他家吃團年飯，咁我說好。點知⋯⋯

我的司機照舊會車小妹車出車入啦，咁我已吩咐司機，開一架最普通既車好了，因為去公屋地帶，避免太張揚啦，所以他選了家中最平的平治C卡士（家中另外有一架寶馬七系和保得折pen啦咩華）。

去到公屋地帶，司機問我，你做咩去呢D地方既？我話我的bf住在這裏，今晚去吃團年飯既，佢聽罷就O咀。小妹有訓示司機，叫他低調D，把車子泊在隔離座好了。我自己行過去真正果座。

點知去到哪裡，恐怖的事情發生了。車子到隔離座的時候，有一班小朋友圍住架車，「嘩！架車好靚呀！好高級呀！是不是區長出巡呢？」頓時赫親小妹啊！幸好司機幫我打發了那班童黨，小妹就可以行過去真正果座啦！

見到男友了，我們就等𨋢上樓啦！嘩，我們入左𨋢啦。點知在關門時，有一班人衝入黎，話「等埋等埋」，之後成班人衝入黎，撞到小妹啦！我男友話唔好介意，公屋是咁的！

一出𨋢，突然有個只穿內衣的男士同我男友打招呼，「咦！帶條女見家長呀？」我心裡想，唔著衫出街係咩玩法，又講野咁粗老既！我男友又說公屋是咁的。

咁我們吃團年飯的時候，他媽的餸雖然不是貴價野，但ok好食（小妹平時去開大酒店中菜廳的，所以無得比）。嘩！吃飯中途突然有人大力拍打鐵閘，好驚，以為黑社會追債（睇過電影古惑仔是咁樣的），原來是隔離屋問我男友媽借豉油，我話沒有門鐘咩？我男友又話公屋是咁的。

吃過飯後，原本想傾多一陣啦。但小妹真的feel到不太舒服了，俾呢D公屋culture 赫壞左，連忙叫司機立刻去原來的一座車我走（不是隔離座），因已頂唔順，回家立刻去沖涼，洗淨那股「公屋味」。

（註：真人真事，沒有歧視成份，不喜勿插。）

宜家先知到農曆新年,青山會放假......

閱,你真係好無聊

比啲誠意呀 咁撚浮誇

你男友個度係居屋
公屋d車靚鳩過你屋企個d啦

做咩抹黑gay勞

睇多得九十年代啲戲？

差咁遠咁一開頭點識, 點一齊

收皮吧。真係唔好笑

真人真事黎

精神病

成篇文咁少English, 渣ga

0/10

C class有人圍住太over作過啦仆街

依家連登真係多痴線佬

睇下醫生好

原諒樓主吧，弱智是咁的

男人老狗叫自己小妹 9唔撚搭8

萬國定世界?

𨳒，住公屋好失禮你啊臭雞

G

不能認同更多。

要作就作真啲啦

唔知點解睇依類型post 開始會禁一禁個起底功能先 精神病患者

mayu

樓主精神病？

GG 苛甲0:0 ft

no 我輕度弱智

攞U,重作

睇到出啦臭雞

青山又放假

波台狗

就算樓主唔係假膠 個D爛鬼寶馬保時捷都夠膽拎出黎講 真係好笑

用來出入is ok

乜撚野叫區長?

樓主bf係咪16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次)

C-class 都請司機

0/10

肯定唔係借麻油整雞？

得三架垃圾車就唔好講出黎喇，人唔笑，狗都吠

死臭雞
早知中出多你幾劑先
分手喇😡

公屋真係廢人先住

青山都有假放

0/10重作啦

𨳒你老母

Deal

babymetal

請移玉步
babymetal

啲細路圍你架車咪ff啦，佢地自己都有一架

有司機都淨係住私人屋苑

作得唔錯，幾好笑

0分

用黎出入都坐埋D垃圾車
收皮啦

差不多啦 點都好過公屋

請善用起底功能
小妹平時會打飛機

俾小朋友圍住架車，你果架車喺Batman戰車?還是大黃蜂?

妹你老豆

Gay post 半年前仲打飛機射錯人

我男朋友

推

有是咁的 1/10

假撚到一個點

浪費時間

唔係話想歧視 不過公屋狗真係低幾級

我住火炭馬場都無私人司機

零分重作

C仔都圍 你當果到非洲咩

公屋環境唔好得過非洲幾多啦

小妹、BF 公屋 。見到呢幾個字已經想比負皮

不過如果真係有人C仔請司機 個司機都睇你唔起

廢人/低下階層先住公屋🤢🤮

四百隻公屋狗負皮

咩事要請司機？無手定無腳？

容我張狂，樓主我建議你同卡勞分手啦，公屋狗同私樓差太多level

1/10

喂喂喂，勿教人分妻啊

同性戀都用個妻字？

趣

因為我做開0仔

上次同你做你又話你做開1

你話想試下做0仔嘛我咪勉為其難做下1仔

Over 曬

試過去公屋停車埸行轉未
啲小朋友笑緊你啲咁cheap既車都敢拎岀來咋

開一架最普通既車好了，因為去公屋地帶，避免太張揚啦

Show Blocked User - SuYuiMoa

你係公屋仔？

你返左八十年代既公屋食團年飯? 作野之前做下search先 ok?

心理要變態到點先會扮女人？仲要自己住邊都歧視

樓主好正常

講中事實

不過都反映樓主真係未去過屋邨！

咪畀樓主ff下lol，連登仔平時都鐘意ff㗎啦

lol，其實當你有咁多錢嘅時候，就唔會笠亂講嘢咖喇。
公屋其實都唔差，有時候舊屋邨人情味好濃，如果鄰居唔係內地人嘅都可以溝通同相處得好好，有時仲可以R飯食同交換年貨。

利申：我住公屋，居屋同私人屋苑放租，生活樂無憂，
車就無，香港養車係辛苦啲，無咁多閒錢，車喺大陸。

絲打潔身自愛啦

太假啦
不過公屋多變態就真嘅

假膠

作文都執好啲個文法 又唔是口語又唔是書面語咁睇死人

連登真係好多公屋仔

成班窮閪唔明我地嘅意識形態

永遠都夠洗永遠無嘢煩
永遠唔使撈屌我好懶閒

好似係回帶

7百隻公屋仔留下負皮

請問是你自己一手一腳白手興家
還是靠家人才擁有財富

邊樣都唔關公屋仔事啦

新年流流傻撚左都真係幾慘

閱

咩區長.... 公屋停車場最撚出名就係果堆名車...泊到出哂街